Мониторинг для Astra-4

Установка:
1. Проставить id у каналов и адаптеров, согласно мануалу астры http://info.cesbo.com/hc/ru/articles/202194081-Передача-данных-в-центр-управления
2. В MySQL создаем БД, например, stat
3. Импортируем или выполняем файл import.sql
4. Настраиваем conf.inc
5. В конфигах астры прописываем в самом начале файле:
init_event_request("http://Ваш_домен/monitor.php?server=название_сервера&conf=ссылка_до_текущего_конфига", 30)
пример: init_event_request("http://Ваш_домен/monitor.php?server=SPB_SERVER&conf=/home/nikita/astra_4/astra.lua", 30) 

Примечание:
 - В мониторинге использует парсинг астра конфигов для получения недостающих параметров - это связано с тем, что астра не отправляет некоторые параметры.
 - Все конфиги должны быть доступны мониторингом. В том случае, если сервер является удаленным, папку с конфигами можно примонтировать на сервер с мониторингом.